點解有人可以擺韓畜啲劣食入口

次次見到有人食狗糧擺上ig曬我都覺得班友係咪前世未撚食過人類食物
折墮到要食狗糧
嚟嚟去去都嗰幾款菜式 嗰幾種調味
屌你食都算 咪撚po喇 食狗糧好馨香
偏偏仲要成班傻閪狗衝

咁你咪po d 人食既相出黎lo
龜係度開post